香港買和牛好地方

有無美食家知道邊度啲和牛抵買啲？
想買嚟自己煎

推

你可以問下 @蚊蚊蚊

唔要打手

Wecook非打手

一田囉